慈雲山多狗！！

3eu 2豬籠 1ven 仔
加藤屋對出

聽日 930 全港三罷

手足小心

附近係連儂牆